大陸 291 磅少女施「美人計」！色誘 4 名男網友再偷 9 萬

香港早前「飯托 Karen」事件，雖然 Karen 其貌不揚，但施展「美人計」進行行騙，每晚收入隨時過千元，比起不少「打工仔」還要高。最近內地亦有名體重 291 磅的少女，以「美人計」方式經《微信（Wechat）》色誘 4 名男網友開房，再於發生關係後偷取錢財，竊款多達 8 萬人民幣（折合約 9 萬港元）！
=======================
有食又拎，勁過Karen！

肥婆都用到美人計......

圖呢

男人黎，唔睇好過睇

男人咁樣 中計既係咪gay佬

呃撚含

果4條友肯定搵盡方法唔好比人知自己係其中一個

嘩 仲肥撚過韓紅

第一眼反應以為張圖係其中一個男受害者

我都係

有身己

雙方言談甚歡，決定前往賓館開房。在發生關係後，謝某表示自己是支付寶推廣人員

諗起之前有個巴打原創既無厘頭甜故

Catgirl

點起到機

癡撚線

屌 catgirl有機啦

有冇咁緊火......

今日行街果陣遇到對大陸母女。。。

肥到咁
鳩都俾佢壓斷